香港人一日唔改變習慣，一日都脫離唔到污江水

成日話唔想用大陸賣落黎既貴價污江水，又話想糧食自給自足。
根本香港人習撚慣左浪費，覺得俾左錢就可以用盡唔識節省用水。
根本得把口仲話想自給自足根本笑大人把口。

無論讀書果陣定係office做野都見唔少人哂水，斟完大大樽水飲唔哂又倒左去，洗野開大個水喉之後行左去拎第二樣野返黎洗。
為左方便自己果一陣間而咁樣浪費食水仲大大條道理話自己有俾錢有權哂水
唔怪得一路俾班蝗串沒有大陸人你們什麼都不是

毒撚冇人理

都唔知噏乜春
兩樣野有咩關係

瘋狂浪費食水你又點樣控制用量

根本如果香港人唔改變生活習慣的話一直會俾人有籍口要俾錢買污江水

你都識講藉口，無呢個就揾第二個
講到唔浪費就唔洗買咁

你計下每年香港用水量，再假設香港人改變用水習慣，節省到30%用水，睇下唔買污江水夠唔夠用先。

不如諗下比你用少50%水
可唔可以唔同支那買水

係唔可以呀!
而家D食水係多到沖落海
都要年年比錢支那買水

你知唔知香港買水買泥沙多到倒落海

就係已經咁浪費都用唔哂買返黎既水要倒落海

如果真係每個香港人都開始有節省用水個念頭，係咪最少可以有個誘因去減購買量

如果保持呢個用量就算真係起左海水化淡廠都唔會夠用
所以要擺脫污江水要多方面配合，而改變生活習慣最少係第一步

大陸焗你買，用多用少都要買突

樓主講緊"用"得太多水造成浪費
你又講"買"得太多水, 用唔晒要倒落海做成浪費

咁係咪香港人用多D水, 用盡晒買返黎D水, D水唔洗倒落海就無問題?

唔好ON9 啦
你估買支那水係因為香港唔夠水用咩
係因為要送錢比支那咋

你睇一睇標題先回post ok?

唔想再買/用東江水，第一步一定係慳水先

大家問心平時用水係點嘅先
有冇諗過要慳水先
用完嘅水有冇諗過重用先

唔肯改變亂咁用水嘅習慣，就算想話同政府講cut東江水都冇位入啦

香港有多個3成食水係運送過程中流失
要解決浪費食水問題，最起碼搞掂水管啦
仲未計根本兩件事無關係，是但拉埋黎講就成立架啦咩

嘥氣啦
政府要填埋船灣起樓添呀
將軍澳海水化淡廠講咗咁多年得個講字
就係要逼你班港豬飲屎水 吹呀

真係唔撚知乜野邏輯。
唔起海水化淡唔係因為海水化淡唔夠比香港人用食水。
而係政府要用東江水呢個藉口送比支那。
仲要去到支那話東江水要不按量收費。即係佢明知你用唔到咁多都要你比咁多水錢。

而家反而係香港人想要「按量收費」，即係用幾多比幾多。
而唔係被迫用唔盡都要比左錢買咁多。

睇多啲新聞先出黎踩香港人啦。

有位入咁又點,而加擺明要送錢俾支那

你覺得政府會理你班賤民咩

樓主真係好天真

就算香港人一滴水都唔用港共都係會送錢去買水
上面猛話慳水嗰班天真到

我只係想大家諗下如果真係想自給自足的話，要由自己做起先姐

同香港人講慳水 水務署派既免費節流器又有幾多人拎左呀?

慳水轉頭新聞就講今年食水太多要倒入大海,咁仲點有人想慳水

同膠樽回收一撚樣,灰撚哂啦

我係康城返屋企個陣行過見到呢D野 都好似幾環保 用再造水黎淋花

聽講好似係簽左約一定要買一定份量
所以樓主你以依種幼稚園1+1=2思考係完全冇用

啲鉛水喉換晒未？

我諗好多屋苑都應該要有類似嘅嘢, 絕對唔係做唔到, 而係肯唔肯去做

樓豬弱智 唔好怪佢

講真，唔好話買唔買污江水，我地其實都應該慳ｄ用水既，老老實實，當你去得多唔同地方旅行，見倒好多人連乾淨水都無啖時，就真係會覺得自己ｄ習慣其實好奢侈，應該應用則用，循環黎用.....

On9仔

都幾好丫，起碼有心環保下

只係諗住如果香港人可以珍惜資源既話
最少唔使俾人成日話要不是大陸，香港早就冇水飲咁姐
當然唔係話減少浪費就完全解決問題啦，純粹係第一步姐

請教巴打，咩叫再造水

屎水掛

批左起化淡廠啦

你冷靜啲
而家係人地焗你買咁多，唔係我地問人買幾多
我就算飲少兩啖汽水佢一樣係倒落海餵魚，呢個係個政府個問題喎
你搞清楚個方向先

岩岩GOOGLE左
再造水姐係經過簡單處理既污水 之後唔用黎飲 做其他用途

又係例牌將責任推比香港人手法
幫支那轉移視線
用買東江水既錢
同外國買多一倍水都得啊
浪費你老母

依家係焗俾
不如你提供吓有乜方法叫停港共唔好俾錢支那？

如果係咁既話
咁要呢D再造水淋花好好喎
又唔係拎黎飲
又省到唔少水

政府唔出錢搞本地水來源，就算香港人用水減到而家一半都冇得唔用中國臭水啦

晒9氣啦. 每日百五個慢性同化你地.

有生之年改變唔到

又係你班消極撚,
一日到黑淨係識話算數,
明明仲有好多野可以做,
你一句哂鳩氣就講到唔關你事

慳住用係一回事
買東江水係另一回事
你幾慳水都要同大陸買
就算填平幾個水塘都要同大陸買
同你既生活習慣無關, 唔好拉埋嚟講

中學畢業未

入幾多水，用幾錢入，香港根本無話事權
就算淨係比左80%水你，香港都要比返100%既錢
就連上面缺水香港主動要求減少供應都比廣東省拒絕
你以為香港人學識慳水就得